[PolyU] 紅磚大學討論區 (15) - 多謝GPA god

1001又唔開po

謝你老母 F撚咗一科下個sem pre reg得返3 cre

AMA?

Comp

final year?

year 2 勿起底

屌我final year, F左啦

唔過3 我好撚頹啊dllm

今個sem啱啱好3.0

多謝AF2108 Vincent 退休前派grade

erew c+

通常GPA幾多就有得去exchange
利申FCE

有冇咩Tutor 推介/ 伏

下個sem轉新professor

除咗唔好揀RS tutor 之外真係冇乜推薦

hsbc scholarship 係咪要exchange先申報得？

同埋想問點樣appeal個成績？

份final好趕
Btw A左 開心既

考完果刻諗住做唔切 C range

點知出靚grade

收嗲啦

乜poly咁易F人既？coursework交齊?
Exam有三十分應該有個D掛

想問下 car 讀多次同 car c好唔可以cover返上一科？

D 要40

有冇人知點先有癲list?

其實exam個grade有無拉curve?

有

點appeal

讀左兩科5字頭，拎C 同C+，好彩我唔撚計gpa 姐

三科5字頭兩科A
多謝Horace BB

原來
因為我成條20分無做都b+
不可思議

唯一一科C係car

邊撚個叫你開

唉，仲要final year

唔好意思想問minor嘅course係咪要自己reg

求比意見
ENG2003 抄得好金
黎緊個SEM RE唔RETAKE 好?

同埋想問問點睇AMA1D01C?
聽人講話AMA 出品必伏, 但見佢搞埋CRCW同CSR 果到
心思思想REG呢科

Materials 你肯定你早d溫咪retake lor 咁撚多野

咩科呀 咁慘嘅
elective嘅話咪下個sem take過第二科囉
Compulsory就冇計

Material 唔係ENG2001咩?
講緊2003 WO

CRCW
CBS1C06P Translation and Chinese Society
有冇伏？搵唔倒有人講

Ways of Chinese Wisdom P果班有冇人今個sem靚grade？

啊係 2003係IT野 retake la

你衰考試定CA

估衰CA

有無人哀SL

有無人衰SL

Core,屌仲下年先有得讀

邊個killer呀咁慘 btw year4仲要讀core?

有冇人試過畢業前都讀唔完minor
Timetable clash 晒reg 唔到科，好迷惘

Ching

intro to econ 難唔難
係咪好重workload?

請問冇剔嘅car 有邊啲係唔伏

On9

想問下考ielts有冇用？
我見考試費要2000
想知poly有冇資助？

exchange/搵工都會有幫助
資助唔清楚

car d 冇理科底點入手好
ps. 唔使剔requirement

唔重

中學無讀易con 應該會有少少難度

好易，CA輕鬆，mid term 有讀過dse econ 就一定30up

想問下個mock reg 去到幾點？

Btw，有冇巴絲打可以幫我reg科
今年sem又畀人排到好後reg
想買定car求安樂

真係多謝佢

份project難咗嘅但係佢又鬆手咗

請問有冇人有推介

comp2011

不

Po主我臭係

reg科嘅時候試吓send email問吓lecture fail 咗 2011可唔可以reg囉 噉你可能可以reg多幾cred

Appeal 有咩理由

comp2011點會year4先讀

個project係gp project?

求同

係gp project
揀題目黎做present
仲有篇文就跟返project條題目做
不過兩樣都算麻煩
1日都做得曬

一組幾條Tutorial Question
啲題目唔少係上個sem出過
有source 好易A到

咩grade appeal
水尻人居多

B and c+

本身估咩龜..

b+/a

其實第一批reg科既人係幾點reg

上年讀咗個伏Car B
有冇得揀過第二個
原先嗰個係咪會變咗free elective

Audit到底點溫

我都識兩個人F左 其中有個仲要上個sem 1011 1001有B 唔係廢底
同學你咩major

it 咪恥笑我先啦
我呢兩科唔係B 唔係你想搵嗰條友

CBS2501 Intro to Japanese 到底難唔難？
應該問 要有咩基礎知識/去到咩程度日文先搞得掂

呢科算car咩

No free elective

屎忽痕拎黎讀下

有冇AF MM year1 可以幫我reg mm2422
Year4可以幫手搶car交換

930 yr4

Pre reg 跌唔到比你

我都想換車車

你問下有冇同學ok

[member]冇記錯應該全世界AF同BD都pre reg呢科
搵下MM同LMS人
[/Member]

Year1未pre reg

屌 原來mis改左year1讀

唔好
Retake耗費精神 仲要兩科
而且都係Sec Low

Gec1h16c 爛左grade 係咪無得讀多個car cover返？

mm2422 今個sem係跟prog讀喎
我可以幫手reg 但我想要SL

想問下ser learn 讀兩個sem 啲credit係點計?

嗰科3cre咪要讀完兩個sem先會計3cre

即係sem2唔會計有cre 暑sem先直接3cre?

係

唔該哂大佬

唔係每個sem 1.5咩？

應該係：
reg 科計study load 每個Sem 1.5 credit
出龜同計GPA係暑Sem 一次計3 credit

push

唔知
你唔用mock reg試？

year 3幾點第一批

應該ok

一定係hannah, 上堂有趣好多

bachelor 有冇可能讀 5 字頭既 course
我咁諗係咪顛左少少

驗眼B撚左
搞到我gpa唔過3
Reg左3個sem先reg到 到頭來得隻垃圾B

你果陣跟邊個Tutor

H字頭 姓黃
篇journal 寫左成千字
Meeting又去到足
係個practical task 炒左少少
本身諗住有B+

請問有冇人知邊科冇fulfilment 嘅car 好grade？唔該！！！

利申唔係理科仔

[member]時間[

Hazel 俾分有幾差 /member]

屌呢科同HTM1C07紅酒都C+咗

same

有無我讀強個car cover原本個car
定只當你讀強科？

Gec1h16 文科仔有讀中史加肯背書輕鬆b+up

如果想com左爛grade
除左retake可唔可以讀另一科？

有冇師兄讀過GEC1C25 logic and resoning

上年謮APSS1B17 A左(76分)

我想問下如果科SL寫住open for all students from FH and FHSS
咁係咪表示其他科嘅學生唔可以reg?

Tg?

你比我

Sem 2有冇得讀elective?如何知道個科sem 2有冇

thx

想知SL係未揀自己department 就冇死？

Ok la bro
我搵到人

Subject search

ME 係咪是但揀D 有興趣既elective subject 就得?

想問SL既話APSS2S03伏唔伏??

APSS

除左eye care仲可以揀咩
唔係理科仔

想問下De-registration寫The student's GPA is lower than 2.0 for two consecutive semesters and his/her Semester GPA in the second semester is below 2.0。係咪指CGPA 兩個SEM 都低過2？

我想問pre assigned左比你既year 1 elc有冇得簡其他時段？

有冇人放SO2S01

tg:

SO2S01 市價值幾錢？

咁佢圖入面指嘅GPA 係cgpa?

各位巴絲有冇靚car介紹 有crcw或者csr

我見佢寫semester gpa 同就咁gpa

[member] GEC1C31P [/ member]

搶手？ 今年year2 1點先有得reg

呢個星期係咪只可以add科，唔可以drop科？Re-opening又得唔得？抑或要等到下星期add drop period先drop得？

yr 3 表示1145 先reg 得

佢個度寫淨係某programme嘅students are eligible,咁啫係我唔可以讀?

好想要眼仔

未到10點驗眼sl都已經無位

HAZEL好正 摟屌裙港女 對人好NICE 比GRADE又爽手

上個sem都捱到去10點
今個sem要9點半reg先reg到

Car d dynamic earth 同 product and material 邊科好啲

應該唔得

無science底car d迫住揀左Dynamic earth
但依科係咪要堂堂上先識定9背？
要上到夜晚9:30pm

呢科無final wor

有冇人AF4106係夜晚想轉中午

其實係咪defer 班人先有9am reg?

Reg科add cart卡左五分鐘
係唔係可以放棄

去邊個can食晏好？

又一城

人在Poly

Work load 如何 同埋我睇pastpaper d野好似好難

好肚餓

高價收購afa位一個

有冇問你咩理由

堂可以唔上
考試直情會講考邊啲而且都容易
係field trip report麻煩啲囉
利申: EREW book report 9寫 C+咗

有冇師兄讀過introduction of econ?
Dse有讀econ既會輕鬆？

有無人讀過FH2C08P Popular Culture In Contemporary Mainland China？靚grade？

問埋 Gender And Social Changes In Chinese Societies

想知bse1d02 light man仲係唔係靚car 有冇ching讀過？

係
上sem讀左輕鬆A
但唔係sem1先開咩

我見sem2都有喎 仲有好多位

Quiz都輕鬆嘅 但後半課程教新野要花時間溫 exam難

咁我唔知啦 上年好似冇
呢科有兩個tutor
一個嚴一個hea到癲
有兩次MCtest夾埋30percent
hea果個會監一個test
之後開卷果陣會叫你小心啲抄 因為次序唔同
自己諗

求Car A靚車推介

明明見住(1),我Summit 前變左(0)

有冇ching reg左elc2s02

如果on99㩒咗confirm
係咪要等開sem先有得再reg

過2日有reopen

Thank you

有冇人mm4311係ltl002
想用ltl006換

Appeal程序係點？
係唔係同一個人改番

CBS2C10P Chinese Characters 想換 FH2C08P Popular culture in china

想問問ELC mossman andrew charles，dawn gillis 同joeypf kwok 邊個會好grade？因為想轉ELC時段，萬分感謝

Reg科賣就好似炒黃牛咁
明明無需要讀果科都生人霸死地
再拎去賣

所以咪屌大陸人炒高樓價
你地咪一撚樣 濫用機制去賺錢 同支那狗一樣

利申 五年未試過收/賣 最憎啲垃圾乜柒都要炒

搞到人迫住讀埋d冇興趣既科黎fulfill個gur requirement
根本fulfill晒所有requirement就應該遲d reg,而唔係last year就一定最早

屌你科科有興趣d既SL都爆，仆街啦

果時我幾科CAR都求其揀
有科都幾撚伏 問題全部文言文寫 MC選漏扣分 答錯0分

不過最後科科都有認真温 至少拎B+ SL都係
與其諗住讀靚科不努而獲 不如踏實少少 温多啲書

AF4106 AF4228都想由中午換夜晚

有一半都係DSE嘅野 係final份卷會難返啲
econ好就直接reg啦
利申Econ5 B+

year1冇reg healthy life style會點

冇事，只要4年內做完就得

Cbs1a01p sem005 想換sem004 pm please

番多份intern有用d定join summer school有用d

有冇師兄申請過hsbc個獎學金呀？ 介唔介意分享下經驗呀？

堂完全唔洗上
上堂真係得幾條友
Field trip report我上網copy
唔洗turnitin
我果陣有Oral test 答唔到野
唔知宜家仲有無
Book report 9做
最尾B

有無人放sl eye care

另外想問有無人想調cbs3221p上830-1230

有冇師兄讀過abct1d01 / abct1d14 呢兩科chem

1d01 workload細
quiz 40%，20%兩份lab report，40%poster presentation。
得5堂lecture，份quiz又淺過ce，有讀phychem可全走lecture+秒殺quiz。
Lab 整hand cream +尼龍，似玩下多d。lab report 就一頁A4紙上面幾條short question。
poster presentation 就兩個人加埋講8分鐘。

但grade就 ，我個present partner 得c+。

收eye car/理科 any sl
唔得閒冇reg到car
咩都冇得讀

有無人讀過CC2C12P

car d light man仲好唔好讀?
聽講冇以前咁好grade

Reg野洗唔洗每次都噤番tut幾lec幾
定其實added to cart之後係咁噤proceed同comfirm就得

聽人講上堂discussion一定要瘋狂講野
佢每grp有個cam錄住
之後佢會睇番黎比分

Fm 想問sports skill training 有咩好推介

仲有零經驗照報有冇問題？

跟興趣,睇你想玩咩,出席率夠就得
唔計分架唔好咁認真啦

最多人想玩就射箭

收SO2S01

想問下cfin Wang Jacqueline好唔好

同埋ais David好d 定Cheng June 好d

準備含撚

David

韓妹正d

想問巴打係咪year3?

我都入唔到 應該poly 7左

做咩

冇野 問下姐

仲未入到estudent

我成晚都入到

野豬🐗 我都係

話說，聽日係咪可以drop科
唔計add drop次數

其實見工睇經驗多定睇hon gpa多?
利伸:second low engine仔

點解唔問dept

11號會再開，去到12號中午12點，唔計count
之後要等add drop重開，不過計count

代frd問
今日出hon?

想問下adjustment最早幾點開始

比你條仆街屌一屌
MA FA都冇A+

最憎學霸

tomorrow?

想問大家問題
小弟而家wgpa 3.55左右
仲有一個sem就grad
應該chur爆上去搏下 定安於現狀second up算

唔好咁大諗頭比較好 廢事最後chur完都係second up 發現自己原來咁廢

其實咩成績我都係廢架啦

點解會有四個腐皮

成個FB都係3.2-3.7 Second up架喇 唔洗問喇

留名等睇chur爛咗變second low

唔係成間u都係3.2-3.7係second up咩

Chur唔chur都大機會係架啦 唔會變
諗住見都last sem
盡下力讀埋佢

上年3.6尾有first hon

唔止四個 我岩岩都比左

搏盡。無悔

2.3-3.2

唔過3點去exchange

頹國家

請問計咗count 會點

add drop >=5

下個sem 最遲reg科

暑sem去Exchange既話要幾時申請

當我無問過 咁下年先

00000000000
屌你由頭到尾都全0 想調吓班都唔得

CBS3221P 幾時先有位調呀

Yes

不如問邊個肯同你對調

大把人想調 但VACANCY全0點調

搵部門幫你啦…
vacancy全0就係唔想有阿豬阿狗同programme無啦啦走左入黎

Really?

大把阿茂入左黎
但先前無個list做compare
變相搵唔到果隻老鼠出黎

咁我應該搵CBS定POLY ADMIN

搵你個host department
如果你搵到另一個同學願意同你互調
host department幫手就快好多

咁有冇同學Cbs3221p subject group2005 想要SEM002 放SEM003/ 想要SEM003 放SEM002

想問Healthy lifestyle 個wrap up lecture 幾時會有得reg?

唉，
8:30 am肯定無人肯同我換
硬食

得咗 thx

你想調邊班or幾點？

我都想調走830

已搞掂

巴打你點樣調

政府有
持續進修基金

照樓上巴打教

追左post，但唔係好明點做 巴打可唔可以詳細啲講要點調

Poly HD year2
GPA2.9 如何是好
求巴打指教

想問下blackboard個app係咪壞咗？得返web版

kelvin話3.1

報non jupus

利申我都hd 2.9.
2.8 conditional offer已拎

Ching 咩department ar

eie

想問下明明加號到有成15個位
但一撳入去全部零即係點

我想問大陸wie 通常in 幾耐先會有消息？

one month

想問下如果嚟緊哩個sem讀得一兩科
咁係咪跟據番你幾多credit計學費？
係咪要去general office搞 定係就咁計翻學費入落銀行
有冇人試過

send email嚟先知下星期二deadline
星期一先有得翻學校搞

點解你係goop度問呢到又問

我想問吓ageing studies 好唔好讀，workload大唔大，我見佢intern有得揀銀行又有旅行社，對呢科好有興趣，本身是GPA 3.9揀佢會唔會有啲傻

社科program? Poly社科不了啦 我覺得

3.9應該三大有選擇吧？

有是有的，但cuhk的老年學intern只有老人院 三大top up真係冇咩揀得落手

想問下有咩car 係 輕鬆無咩workload 同埋係關數/logic 事？ 唔洗太靚龜，C+都殺，有無巴打有好介紹

洗唔洗hea到咁
你既要求 求其揀科讀都ok啦

就係對car唔太熟 今個sem 諗住谷七科 求巴打解答

事旦一個is ok

Economic Logic In Everyday Life
肯上堂就有B

有冇學霸知道scholarship 要幾高gpa先攞到
成日有email send 黎話過3.7就得
但我覺得爆4大有人在

好多都要有做其他野先拎得
爆4都唔一定拎晒

我炒mt 得27.5/40（記得係b range)
不過靠proj拉到ca a
Final 88/100 都係a
差兩分

AF 都係raymond li教

讀左FA未？ 我reg左個RS tutor...

3.95 但interview都冇

讀左 A埋
其實邊個教到一樣
一係同你私補啦

去教務處網頁或服務中心攞AS121,填完交俾department
如果你喺2018/2019學年之前入學,可以喺AS121上面申請按credits交學費
add/drop period完之前交表
星期二要交全額學費先,交唔齊當退學

大學生望吓student handbook啦,有寫齊

thx a lot

應該要年年都對poly同社會有返咁上下貢獻先會in你，因為嗰個都唔少錢，而且競爭好大

有無巴打知ME 幾多GPA 先first hons/second up

一定係，scholarship就係唔想你只追求academic achievement，佢地要嘅係all-round development

我估係你exam period 太癲太臭串
得罪好多人

n展狗非nds多數啲人gpa會幾多倒

avg 2.8-3.2
學霸 3.6-4.0

四大同中國智慧 邊個靚grade 啲

智慧

4個負皮

中文車好難高grade 比心機都係b+
只可以話易讀

希望你真人係正常啦 我真係以為你弱智

有冇人可以講下eyes in vision呢科CAR

eyes on vision

咁你去讀囉
智慧除咗個lecturer講野搞笑之外
根本無好野

靚car

thx！！

有冇人take過Spanish
好冇玩 唔知sem 3有冇得reg

你真係EE？

你點睇佢咁講 我都想知

可能我識親都勁掛🤔

想問下呢科點
APSS1A21V Service Leadership

巴打in完？
我過幾日都要in，想請教下大概會問d咩？
洗唔洗全普通話in？

Second up3.2-3.7
First 3.7-4

四大名著 hea讀
無交4次reflection B左

CBS3221p終於有個位可以郁下

sem 3無
好無玩...
你指elemntary 1?

啲present都係hea嘅，算係抵讀

想用APSS1B17換CBS2S03或者CBS2S05

上年唔係好似有咩
係呀

有無Me ching
想問下elective 係咪最好4個同stream
我三個stream都有興趣

想問下大家點睇GEC1C20 Chinese art and design ?

同埋ama1d01c ancient chinese math??

知唔知ma2 邊個好

收眼仔

自己溫最好

點解眼仔有1個位但0 vacancy

如果sem2先有hall offer
係咪只可以住sem2?

Healthy lifestyle exergame 好唔好玩？

伏

咁都要負皮

Philip就私底下轉啦 佢實比既

想整Day off但遲左搞
希望Vacancy唔好Keep住0啊屌

Cbs3221p有1230
想要既就去reg

想問下呢科workload大唔大

想問下 APSS1A08 Introduction To Sociology 伏唔伏T

有d野想請教下各位
每個學生咪要take 4個car既，而car A - carD各一個，
如果我個major本身pre assigned左car A的科，咁我take car subject時，可唔可以take 1個car B ，2個car C，1個car D咁樣？

另外想問文科仔讀car D，係咪introduction to life science最好？
唔該唒各位

屌你老母唔想星期四返得個一粒鐘咁ON9啊

有冇人肯reg sem002 放個003出黎

可以

如果你唔怕比bio撚屈機可以reg life sci

問經典問題

但係car D實比理科撚屈
咁仲有d咩簡？又冇得唔讀car D..

有冇手足肯放個life science出黎

無話屈唔屈 你可以揀讀環保related科 都好易理解 又一定冇數計同chemical reaction果d知識

始終人地中學有讀phy Chem bio著數好多
car D只求有B就ok
環保算唔算吹水野？

遲交學費嘅話係咪要交多400蚊
定係會幫我extend個deadline

fm唔識嘢

佛學car咩事，estudent寫係大陸人professor，但出到黎就變左個普通話拍得住崔世安嘅visiting lecturer
佢D普通話聽到想死

其實 women in China 仲係咪靚car?

生與死係咪伏車

靚車
而家仲有位可以同friend 一齊讀

我之前係鄧家宙教 正 成日頂唔順講返廣東話

有冇手足試過多過21credits?
係要點申請？

好嘢嚟 上個sem C咗

GEC1H16想換GEC1H16C
有冇手足有興趣 ？

得一題係用普通話 其他係英文 叫你講下你估你會遇到咩challenge 你之前有冇同過gpmate做pj嗰陣有過衝突 你點解決

我b+

你有邊科係低過B+

有冇人reg左GUR1D03?

通常都係sem1 2開
可以去estudent subject search睇

elementary 1
應該要拍片交功課
上網做forum discussion
有幾次reading/vocab test
加mid term final
亦都要交篇writing
仲有可能會有present/drama

我個陣係vicente教
上堂都有唔少大家之間既吹水問答同互動
但太多學生佢就會難兼顧
而且有時你可能會聽唔明佢講既spanish
就算係英文都有一定口音
不過總括而言都唔錯

Elc mm科

唔該巴打 好詳細

有無人讀過AF3S01可以講下

有冇手足讀過FH2C01 當代中國民生掠影，Li Meng V 教？

求分享，感謝

有無清有讀過GEC1C23 見佢好似有d workload 咁🧐點睇？

想問下有冇手足試過retake pass CAR

我之前讀咗
Car B 17/18 Sem2
Car C 17/18 Sem3

咁我今個sem take咗個Car 係double fulfilment (計Car B+C)
咁我想問今個sem嗰科會overwrite咗我個Car B定Can C個grade

想問
如果car讀兩個same area 會點？計成績最好嗰個？

第二科點會overwrite..

你讀兩科又點會計一科...

講到1999

我係想問WGPA係點計
如果我
Car B=B+
Car C=C
Car B/C=B（今個sem嗰科）

咁我WGPA係咪計 B+同B嗰科？

我唔係完全肯定
但CAR B/C只係附帶要求黎 你要讀晒ABCD cluster
並唔代表每個cluster淨係計一科

佢本身係一個科目 咁而家你讀左3科 計分咪計晒三科入去

有冇人知poly邊個獸醫易攞醫生紙?有咩藉口可以用?

真心問,感激

想問下邊度book洗牙 唔該咁多位ching

GH最底層.係radiographic clinic隔離

想問埋...
有無得上網約 定係要親身約
同埋係咪一年可以洗一次牙？

洗牙可以無限次
只要有牙齒牙肉學生證同$80
好似係

上網約或者親身約都得 但親身約方便d
如果淨係洗牙 小心d 佢會捉埋你去做照X ray

出題都ok wow

求解答

想問有咩csr係靚car

照X-ray 有咩問題

比多兩舊

總監

免費喎

真係?總監唔係應該好緊?

識人次次都睇總監

通常會俾幾多日?2日都ok?

Howard好唔好?

講因為想射波?

因為我想要兩日,有d淆底

你係咪堅病先
我唔知佢有冇可能出兩日
冇嘅話第二日返黎睇多次拎多張

你喺goop問完又黎呢度問

集益廣思

Poly洗牙質素點

出去洗

上個sem為左交assignment唔翻工走去睇獸醫
女醫生黎
扮下野再同佢講食完野肚痛
再問佢拎醫生紙就搞掂

想知CC2C23P 無中史底讀唔讀得掂？ 有少少想reg 但怕無底讀唔掂炒

Add drop period add左一科
咁個一科幾時會係blackboard出現

收AF3316 investment 書
有意留tg

好似一日後

有無得withdraw 之前個wie
International wie apply唔到scholarship

我想問如果有offer係點apply架

唔知

有無人讀過introductory japanese
靚唔靚grade同埋workload如何

有底你就一定靚同輕鬆 真心

FB有冇人試過sem 3報左exchange 但gpa<2.5 所以1st round 冇offer
跟住sem4考返好有2nd round exchange offer

Minimum requirement 2.75喎

我知呀
但識人冇2.75都去到

推

掂樣可以攞到2.5 仲報exchange

俾幾多日你?

計WGPA定？

APSS1A04靚car?

有冇手足想買comp law書？

應該係cgpa

有冇手足讀過APSS1B15 Global China?

Reg多左科BME2S03
有無巴絲想要

有無巴絲AF3111係SEM002 Fri 1430-1730想轉SEM001 Thu 1530-1830 想要多日dayoff

Reg Francis 咪得

reg Francis都唔啱時間

Francis應該要cut班
佢同philip都差唔多姐
陰公

philip同francis d vacancy
想問francis係咪好差？
利申下sem讀

我諗Francis未必差不過philip就幾好，正常今個sem讀IA2都係sem1讀完IA 1咁D人揀philip都正路

下 真心唔差
利申: FA跟佢輕鬆A

我咪話佢未必差囉

APSS1A08 INTRODUCTION TO SOCIOLOGY 係唔係伏？

易pass難高grade
workload好低，但求B+或以上真係要努力d讀

有無人知點解hon gpa最後同wgpa唔一樣

會架咩

會高左啲

係咪4捨5入咋

高左0.1x

送比你架

Year2好唔好報 international wie
好驚咩都唔識比人屌到飛起

比邊個屌？無人會屌 頹野黎

唔該哂

我都想報不過feng
但完全唔知cv寫乜

下真係好hea架？

日文咩程度
識咩software : PowerPoint excel個啲掛

屌你老母！
你有冇飛起？
唔好淆啦 intern大撚晒架

報歐洲WIE gpa同英文要求高？

入黎留個名

WIE endorsement form係咪要交定先
定CAPS interview完先寫？

有冇人有 mm4311 cases? Thanks

好似要上網買 美金（？）

每份用得一堂就幾十蚊
好唔想比 有冇人夾

Wie個interview流程係點
同埋多唔多人本地有intern offer
之後reject international wie

好似廿幾蚊份
另外收af3316 investment 書

有無engine巴打
去俄國做wie
定留係本地做
本地大公司驚唔夠人爭

雖然俄羅斯個個都未知有無offer
但問定先
因為個邊offer應該早過香港出offer

利申3.2左右ME仔

有機會出國梗係去啦

出去見識下啦香港engine=做狗

負擔到真係去下都冇妨 香港又係做building野 onon99

請問可唔可讀兩個car 都有EREW fufilment

有冇人要gec1h16?

有冇人放AF4106

Life n death 伏？

暑sem最多可以讀幾多credit

9

可以,識人因為要fulfill area requirement而讀左2個erew car
其實erew只係寫文要比elc改文而煩d，其他野同一般car冇咩分別

Last chance reg CAR
今個SEM個LSGI2B01 伏唔伏?
如果呢個係伏, 有無其他有EREW既CAR 可以推介?

有erew煩好多 起碼essay最少要3千字

呢樣係睇邊科car
我讀果科erew car寫2千幾就得

咩科寫二千幾字？！

有無人放APSS111 Introduction to Psychology 本書啊
tg:

我本身pass左科Car
last兩日reg到想retake
但Academic Secretariat 話唔比我retake
但我想retake 因為得C
應該點做

收company law 書
Tg:

人人pass咗都retake得咁咪可以任刷grade?

Car唔可以retake pass
Retake pass係比compulsory既科
只可以replace 即係揀返科同要求既car replace
你grad個陣講到明 邊科計car subject requirement就ok
多左個科唔計入hon GPA

係可以 前題有時間比你刷先得

係可以 前題有時間比你刷就得

我要

咁應該點做好？ Send Email講？

應該唔得啦 過左add drop 同埋car好多都有group work 你會唔會入唔到組🤔

Car係唔可以retake pass
樓上問清楚先啦

有無人知 ELC3221 個company profile 要寫咩？

請問其他科得唔得

以我所知得compulsory可以

萬分感激🙏🏻

得番一個sem先有hall住

Fitness training course 可以walk in?

可以

想問下有冇人讀過CBS2631 introductory Korean 1
有個本韓文書同workbook?

如果去exchange 個邊2月先完sem 會點？

即係本身fulfil咗WIE嘅就唔會申請到OWS

佢話睇department
Department 簽就會比ows

ows係去前定去後申請？

呢層唔知
有offer之後要點搞？

Ching 有咩offer?

呢幾日先in完 新年後先知
我好遲報

Halo 今日出左exchange results 有無人都係去美國UF？ 想招旅伴朋友

有冇人有apply international WIE??
想問下caps send咗我揀嗰間公司嘅job description嚟叫我問下我department會唔會approve 係唔係即係nominate咗我？

Same here 放書

我要
Tg:

仲有冇人要？

有無人要Business law書

2.7學人去exchange

大陸台灣就得
2.7去exchange俾你去先怪

唔一定 你要靚grade就要買 因為答題全部都要用下cases 上網搵個啲cases會好長 無咁精簡

過年campus 除左7仔仲有冇野食

有冇畢業袍推介 唔打算租
就grad唔知應該幾時買
有冇過來人推介啲性價比高既公司呀

tg?

今日咩事
好多支那團小學雞

有冇絲住新hall同房係蝗蟲啊 求pair up

唔想再同隻蝗同房

舊hall開元求pair up女仔

我覆咗caps話我department話ok之後 caps嗰邊冇再覆過我 咁正唔正常

正常既，通常過多2個月in都唔使in就有offer

Thanks 巴打

Push

Check pm

請問有冇ching知道點申請transcript? 係去academic secretariat定department交表？
因為幾urgent 所以想問下有冇人知

利申: non-final year

M core

Thanks Ching!! 🙏🏻

你地開始搵煙腸未？

International wie 仲未收到nomination

Reg咗科伏科，唔畀我drop
讀到好抑鬱
Workload大到我做唔到主科嘅野

搵緊好耐了

哇 邊科啊 開佢名啦

Car?

Workload大到仆街

成個禮拜無人講嘢

野都唔撚想做 學都唔撚想返 屌

個course使唔使自己親自落去做定睇個教練點做就算?

其實酒car 係咪無人靚grade過
見暑sem 有得讀 er car又未知揀咩好

識人讀a+咗...

有冇人知大約幾時有exam timetable?

Gym嘅話就係睇教練做，hea 兩個鐘

有無人讀過BSE2S01S呢個ser learn?
workload大唔大？
好似要入學校教小朋友？

七科 好想死

有冇人知MM1051 份grp assignment點搞

師兄有沒tg

佢就係考緊你點答題唔識答題背晒所有case都無撚用。mt 炒左可以照A 但前提係你識答題。

利申 mt 得55% 但overall A

可唔可以講多啲點答題
請受小弟一拜
呢科真係好頭痛

又係你呀霸王b

咪就係IRAC

我都知...麻煩大佬講多啲個人心得
祝大佬過三爆四

謝謝你

無架啵 佢有派範文比你架嘛，跟住佢咁寫囉。同埋唔洗長篇大論，最緊要係中point

個啲7.5分作品？

點由55%上到A 分享下
哥哥 小妹唔識呀

Poly 啲好人哥哥係邊

無人理小妹 好傷心💔

各位巴打們 有咩ser learn好reg

暑sem讀四大名著chur唔chur同埋仲係咪靚grade?

想問下cc1c07p同cc1c15p伏唔伏

reg到眼仔
有無巴打一齊

Yr3讀service learning會唔會太避
我yr2 乜柒都reg唔到

我出年yr4 岩岩先reg到sl同最後1科car

咪嚇人

咁都好啲 有冇驚fulfill唔到 defer

1130 reg條柒...

Reg 5能到牙

有無人reg到中國婦女/fun with language?
我有四大名著/ cc1p04p/ htm1c06 world cuisine交換 reg唔到唔洗grad啦

我都想知

我已經做一年placement defer左 最多再de

Ok

想問Business Finance Mid term係咪跟tutorial 出

CBS tutor會爛grade

咩科

有冇巴絲有報international wie又已經有offer

你報咗邊到啊
好耐之前已經有offer

Spain 未有消息
巴打報咗邊？

CAPS nominate 咗你未呀

Caps Nom咗啦

你試下send email 比CAPS 負責個個問下囉

下星期都冇消息就會send email問問
Btw 巴打你係報邊到？

高價收summer sem CAR 以下其中一科
APSS1A21
BEM1D02
GEC1C23
GEC2C22
LSGI1B02
讀唔到我畢唔到業

有無人知下sem(不是暑sem)幾時有得reg

根據過往經驗係八月頭

應該係BME1D02

上年我出發前8日先收到offer，唔使驚

[member]請問如果報intern 要俾成績表副本應該點搞

就咁係estudent assessment result print 得唔得？[/member］

梳 係BME1D02

去m core俾50蚊搞transcipt啦

但就快deadline,要搞幾耐

急嘅department會即日做得起

如果真係用網上print 個張又受唔受

係 交完去7仔隔離交錢 再返去跟住交俾dept

冇朋友有冇yr3 4既同學仔

yr 3

讀咩科

問你寄唔寄掛號
之前問過改左例啦 只可以寄 唔可以自己拎

咁最快幾多日寄到又話可以urgent case, 一定要寄點快

最快3日啦
你報intern? 交estudent assessment result 比佢就得啦
交estudent 個個都未試過比人彈番轉頭
你驚就一邊申請 一邊交estudent個個比佢 等佢彈番轉頭 你應該都已經拎到

高價收summer sem CAR 以下其中一科
APSS1A21
BME1D02
GEC1C23
GEC2C22
LSGI1B02
讀唔到我畢唔到業

我上個禮拜去搞佢即日俾我去dept拎

你都係用黎報intern ?

Thx

PISH

問過dept話唔洗交手續費

喔，咁我係trans冇requirement既car

我tran過EREW ，一蚊都冇比

最好問清楚 可能唔同情況

tran左十科包兩個car 無比過錢

同上面巴打差唔多 tran 30 cred,係application form apply(AS41c) Credit Transfer就得
冇比錢

想問下add drop係幾時?

三科mid term都幾好

SERVICE LEARNING個E LEARNING其實計唔計分

有無人試過intern interview no show 收到warnings?

你收到？

份intern經poly報?

想問下AF3313 b-fin ch8 寫住self study 嗰課，考試係咪都會考？

傻啦 全部4字頭 邊有咁高

應該冇事既
BTW有冇人讀MM d courses 會真係去佢地d research gain extra marks

望月巴 可唔可以問係咩科

有冇手足比reaching out nominate左

九點半左右 government果個

支持 mm科=垃圾
讀緊strategic management 好驚爛

你拎B都話自己爛

3.6

當覺得付出同收穫唔成正比咪爛囉
但本身個臭閪lecture計parti都比佢玩死

豪比佢

你係咪都係AF?
之前打去問會nominate 12個
另外有6個後備

比d心機啦

佢其實整估人 扮到好踴躍
之前寫at least 3.3
而家降到得3

上年拎過 但無去exchange

唔洗exchange都得架 求其出一出香港就可以

我無去exchange 佢就sd email話我唔拎得
可能係得一開波寫exchange 而apply

過3 有email

Polyu最後睇gpa揀人
屌女朋友shitty 個個都有

咁佢就唔好nom

direct apply算唔算？

有冇ching試過中途drop科，想知情序係點

重點係你有咩原因 健康原因先大機接受 如果你話讀唔黎/太多科佢唔會接受

fa 個lecturer and 自己 programme leader

已經過左了。 btw 想問收warning 有咩下場？

係囉 錢就正苦比 nom乜春

唔該曬

未試過

野豬B
我會努力

想問下ia2而家係幾多分先a+? 都係85？

sunny已經教得好過好多其他AF嘅tutor

邊度聽返黎 起碼95拉

以往係85 只係想問下有冇變姐

有冇師兄讀過sem1+sem2眼仔
知唔知個service 係幾時做

Sem2

Delay deadline

我試過interview no show, 冇手尾跟

姐係唔會係聖誕做？

應該唔會

認真 如果你係final year
之前應該你係第一批reg架啵 冇可能reg唔到
(我都幫朋友reg左幾科送比人)
定係你吹水唔係就grad呀

好明顯我冇reg到 果排去左台灣 以為番到黎實有位 點知一個位都冇

讀左四年都咁

講到台灣與世隔絕咁

你都幾on9
打咁多出嚟

一開頭個堆係所有組一齊上
就係個堆撞撚晒
你老味又話暑sem
點解咁早開始架

望月手足今次midterm有冇努力呀

全部都有一半分
OM
MA1 都有一半分

有進步呀 keep住呀 下個sem爆四

TG叫左 冇人覆

點解ic唔可以調組
搞到我要申請4科請假
再搞4科makeup

EE仔

Final全a

Yr1 sem 1 就開始接近科科A

冇啦 我year1頹架 係慢慢向上追

你都得架

希望

我得b+姐 但我個陣真係續句去identify 1d呀媽係女人既野都講
例如 小明被控強姦
咁你可能要證明小明係男人 有jer之類

我好似係柒final
Mt係15/20

身邊都係b-b+
得一個係a
呢科算爛爛地

咁鳩難
梗係爛
BBA common core得psycho係靚grade

如果你係FA 仲有成堆爛野

AF dept先岩

Blaw 先係靚龜科 year 2 靚龜仲有marketing 同 MO

Psycho 先係爛龜科

AF d 科先靚 不過唔計兩科econ同 MA1
AF d 科係努力同龜成正比，好多都唔拉curve

want to ask something
如果某一科拎D/D+ 有無得retake?

睇黎係爆四之子

有 搶到位咪有

MA1
無乜點上過堂

有冇人番過ic intern
已經疊埋心水summer 番ic

上月中收到Poly Civil yr3 direct offer，
但我諗緊讀書定做野(政府To)？
係唔係9月前退學都係可以拎返學費？，
Poly要我交晒21XXX

男女唔重要啦

ic洗唔洗而家申請？定係冇offer dept直接transfer你過去？

後者

Dynamic earth 有無人都係要quiz
上次考過果d charpter 今次使咪考？

Blaw 其實唔係好難姐 你睇佢final 個case list 都已經估到條題目係點同會問乜，仲要part B剩係考4課最煩係MC姐，MC鳩背is ok

你有上最後一堂既話會知道根本好少野考

Fresh grad有政府TO offer

Gap yr

同埋感謝Ching 問左Poly財務處
5000蚊留位無得退，其餘萬六蚊開學前可以退。
比我有多個個月諗下。
點知佢上年唔比Offer我。

BSE有無electives推薦

poly 無限take, 你有credit 擺就得

中小學生咩 罰乜春

打屎忽

送green coin

defer 1個sem

真係唔知有依個玩法，你都係打去問下好過係到問

但係咪應該最壞情況都係叫你defer 一個sem 做返wie

Research method同FA連續考可以點死

其實唔難
利申：兩科都A+

Interview通知係經電話定係email?

啱啱miss左個冇id嘅電話 依家驚緊

睇間公司嘅喜好，我之前interview就通常經電話打嚟嘅

電話搵你唔到就通常會補返封email畀你

4月尾

Email定電話？

你係報乜嘢Department? 讀乜科呀

有冇巴絲知international WIE nominated左大約幾耐之內會收到offer? 同埋有幾大機會去到 因爲我4月頭in佢4月中nom我去 到宜家都未收到 係公司個邊release offer 定poly?

有冇巴打知冇做ESFQ會點

冇點

冇影響?

直接F

唔好嚇

No ar

又要問問完又唔信

想問清楚，係咪要連續兩個sem既cgpa都唔過2先會俾人quit?
定係連續兩個sem既sem gpa唔過就會

食撚屎final好撚柒多野溫呀

Cgpa 2個
Sem 3 個

暑sem計唔計

唔計，所以summer 可以報下易讀科或者試下retake fail，等下個sem 1 唔會咁易cgpa 低過2

唉唔想再讀書了

明明final period 點解個lib仲有咁多空位 上個sem個lib爆到要企喺度挨住d長枱溫

聽日已經考第三科
勁chur

唔係一早出左啦咩

我無睇到佢最後個pdfca大約咩grade到

eie SC Wong我屌你老母

agger

家姐幫我hi佢c eye

Short Circuit Wong